區議員唔係萬能架

成班以為選左入去就可以光復到香港?
咁多人係到叫議員做呢樣做個樣
係呢個極權政府之下 你會覺得佢地有咩作為?

點都有用過普通人囉⋯

推

就算冇作為
每個月拎份糧幫手足都有用啦

我覺得區議會可以幫到呢場運動嘅，包括資源戰、反映民意同埋為立法會鋪路

一步步黎得唔得 下下打大佬咩

唔係萬能，但都幫到手
就你呢句野來講有咩係萬能？

樓主學歷

邊啲成班？講嚟聽吓
我要你提供參考資料同數據。
冇就返屋企食 mum mum 啦